想買Nike AF1邊到最平?

如題，突然想買返當年極流行既af1
有無巴打知邊到買最抵，高筒/低筒都可以

香港買嘅基本上得公價

咁慘！？